因乜解夠條街少左咁多皮褲港女????

之前唔知個個著既咩

而家興布質

應該係興個牌子印係大脾果隻

呢隻?

呢D正